聖誕前打疫苗垃圾香港政府仲喺度玩檢驗 詐詐諦諦

英國聖誕前打疫苗垃圾香港政府仲喺度玩檢驗
詐詐諦諦

等買中國疫苗啊嘛

呢個真, 大爆發是急需疫苗的
邊度近, 邊度可以快速提供到大量疫苗的, 會優先考慮

2020 變相種族滅絕
打完唔死一身殘

支那忽然爆發唔要清零，目的明顯唔想遲過外國賣疫苗，唔理啲疫苗得唔得，自己賣左先

政府有冇訂購疫苗
得中國貨點用得落手

林鄭比人制裁 應該無得打美國野？

有一半人打已經接近群體免疫

呢d 好野留俾三萬thx 同savehk

有無得自己訂美國Modena 或者Biontech 疫苗？

政府係咪會禁止你訂

到時會有私人診所 醫院個d入貨

盲生

自己去私家打啦

唔比註冊

唔比你註冊就得啦，拖番你一年半載先比註冊

鬼唔知港共會出茅招咩
根本就唔會諗港共訂外國疫苗嘅可能性

衛生署唔批你枝針 私家都無用
一係出國打

屌政府老母，唔撚用康希諾、國藥嘅疫苗呀